[hkbn就完約]hkbn同pccw sale 請進

1000m +家居電話服務 要埋大陸idd
telegram 我報價plz
tg:rrc111

搵唔到你
tg pccwxnow

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks